我係一個職業司機 你問我答

小弟而家做緊機場-酒店司機
黎緊7月又被調返上寫字樓暫別car佬生活
所以開個post分享下

識答既我都盡量會答

唔啱聽嘅說話 你想唔想聽

俾客屌咪又係當唱歌 驚乜

人工最高去到幾多

我自己暫時都係22-23k左右
聽聞有D再高D

供唔起樓

起碼夠生活
我反正未結婚 冇老婆仔女 冇咩所謂

你每次過彎都好唔自然

好過班DC9轉灣

除非你克服呢個問題

要巴士牌？

唔洗

點入行
份份都話要經驗 後生又唔請
明明後唔後生同手車好唔好係無關係

夠租私樓 夠生活 冇錢儲果隻
如果有公屋 d錢就好好洗

冇人介紹比較難入到行
後生唔會唔請 最主要係睇個牌幾多年
換著你係老闆
你會揀一個岩岩甩P既牛奶仔定一個經驗老到師傅

怕唔怕有交通意外要入冊？

我怕交通意外要賠錢多D

一個星期要返幾多日？1,2牌？

如果唔係，你無得同的架FC鬥呀鬥呀鬥呀

一個禮拜6日左右
我得1,2牌 未考大牌

1日返幾多個鐘到？洗唔洗話要做過職業司機？

間間公司都唔同
但一般最少12粒 每日都有OT

工作時候好長

間

要搵錢就係咁嫁啦
呢行係多勞多得